岩岩男朋友同我講分手

之後我為佢改，都cool翻煲。想揾人傾下

唔好害人

好sad啊！個感覺好似咩都無曬

樓豬你啲post 時男時女，係咪人格分裂呀

歡迎telegram揾我傾 michael126

我就黎癲啦因爲佢

唉

肥婆抵死

岩你老母

又知我肥

麻煩大家安慰我

安慰你

用大肉棒安慰你

睇你啲字就知你肥閪，好撚討厭

唉 多謝。。但個心仲好痛

我仲好愛佢，點算

屌 sad緊

唔係cool翻煲咩 點解sad

佢對你仲有冇FEEL先

個原因係佢發覺自己無咁中意我，淨係得翻少少，宜家就算繼續一齊d感覺都吾同左

得翻少少，所以我先咁sad

拍左幾耐

pmed

個原因係佢發覺自己無咁中意我，淨係得翻少少，宜家就算繼續一齊d感覺都吾同左[/quote］
吾你老母
時間會沖淡一切，呢排搵朋友睇下戲周圍玩分散集中力啦